[我大晒我玩晒] 李慧琼否決調查選舉事務處遺失載有全港選民資料的手提電腦

立法會內務委員會，下午討論成立專責委員會，調查選舉事務處遺失載有全港選民資料的手提電腦一事。建議最終獲25票贊成和25票反對，因兩者相票數相同，委員會主席李慧琼按議事規則作出決定性表決，否決議案。

點票結果公布時，因贊成和反對票數相同，引起了現場一陣哄動。

提出議案的熱血公民鄭松泰表示，對李慧琼投下裁決票，否決了提案，感到非常遺憾。他認為，李慧琼的決定粗疏，罔顧全港選民個人資料和議會公正和制度的認受性，故予以譴責。他又指，希望警方認真調查，「點解成個月都係無去懸紅緝兇？亦都無去作出相應刑事規格上，應該有嘅部署？」他更質疑當中涉及政治陰謀。

新民黨葉劉淑儀於會上表示，今次洩漏私隱事件令人很震驚，但認為涉及刑事罪行，應由警方等專責部門調查，而非立法會議員運用特權權力調查。但人民力量陳志全表示，立法會運用特權法調查，並非「捉賊」，而是檢討事件選舉事務處和政制及內地事務局，於過程中所涉及的問題。

睇下邊個錯嘅啫
呢次政府錯，梗係唔會通過啦
下次如果知道係泛民偷嘅，咪即刻通過囉

上次本長毛 建制派主席都係投反對

遺失?係咪已經比大陸執左返去啊?

屌痴撚線

保皇狗打手關愛座hunter同佢隻狗tvb全家死絕
次次見保皇狗比人屌就唔見影
唔係就次次入來貼大字話你泛民打手就算